ps4好似壞左

好耐冇開過今日諗住開一開睇下有咩玩
搞搞下重設密碼部機突然「蕉——」一聲就熄左機
而家開唔返部機
我驚係燒左底板
有冇巴打知邊度信得過可以拎去整
利申：過左保養

推

唔緊要，重未壞右

燒咗直接買部新嘅好過

屌你老母
順手就推一推

買鬼買馬咩，一機難求
一隻芒亨玩謝晒班壞機/換機人仕